發達享受一生,有80歲命但要凌遲死, 制唔制?

一生冇憂到80歲
但一定要凌遲死,冇得自殺

制

唔制

有無限錢既話，咁我到80歲生日之前請人做手術整斷我頸以下神經線就唔怕凌遲既痛，就咁流血流死，得唔得?